[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2512)

誤中

又真係可以2場都 0:0

買咗客勝

9.5s揮手區

索柏肯入一粒未

冇cup呢樣 下半場客打真軍未

屌真係...0射係點撚樣做到

要屌

睇黎呢場角數都係賽前中位數附近

西亞佬正仆街黎

即場睇賭無入球只係賭梗場波有冇12碼

頂多45分鐘 下盤便安全

gg

下盤啦

客一陣秒入ok??

1130半和已成定局 訓先

依家高水2.07倍
但我買左9.5B

西亞nba啦屌

漢堡點睇

仲搞笑過1120

補番個9.5s食差價

索柏5碼唔入

ok

個龍成個ddg 咁

食個差價贏好少咋，我9.5B係2.05入手
依家9.5S得2.07倍

估計9-10角完，諗緊9.5好吸引

加埋索柏係咁刷柱中眉

仆街

一球都無想點

睇嚟 可以從足球中畢業了

索柏屌你老母

好在呢2場買得好細

真心問 你地覺得 漢堡 對 格雷特霍夫 角大定角細 9.5隻角
大撚緊呀
實係細啦

亞假又出半細撚鳩連登仔

索柏個半細 險到

睇完半場 我係咪應該慶幸我買唔切2320上盤

報假絕招？

黃牌仲多過角球

屌 拎咗一星期糧買2320 9.5s

下場亞冠買定個半場0:0先

祝贏，然後派我
利申:買左9.5B

下半場客要秒goal

9。5個角盤企到太硬

11個完場

艾納爾上盤半一全格開到 我俾西亞佬屌屎忽

22個人踢剩11個？

支持

垃圾波

球證死撚埋

又食又拎

今晚場西甲會唔會轉盤

不是 獻出左菊花

上盤jump

亞冠杯都無波入 點撚樣賭呀

上盤手足沉哂了

一場7點入哂兩場波

客入未

早d訓好過 垃圾波

快入爆

睇到就訓著 究竟要唔要入波

有都60min

50分鐘啦屌

客隊唔入不如比人入埋啦
咁撚廢學咩人讓半一

9.5s好似穩

No goal

主隊都尻 點解艾納爾未入

好似有人重心9.5b

角大已死？

兩隊廢到連底都落唔到

無入球@3.02

角大已死

10分鐘都冇c

8.5出現

又冇角

停c

唔想補飛

停C間

妹鬥妹

入波未

9.5 88

連C呀

Home fg

仲有傻仔走去買角大...妹到咁都買

客盤都有人玩 角大有咩奇

主吸飛

開左波??乜9都冇既

連兩角黎先 我補個細走水算

客盤手足

有9. 5s即補飛

冰撚到6角完

冇c冇波入 得黃牌 做乜鳩

2.5s 1.5s

9.5s穩

開得即埸冇好野 又唔見岩先個場開即埸

主隊有冇機贏埋

入球大 針

2場蛋蛋有無人買到

呢d西盃都係唔買好

半場前蛋蛋波膽，比我中次好嗎？

阿漢個場又係00…

見到成堆0-0 好爽

補客勝 主盤點輸

死狗會 早場唔撚開

ifc好凍。。。

主12m

主12?

7點果場主盤d錢射咗今場客

12m轉角球ok?

咪撚射失

艾華12m

上盤針

on9

多謝m狗

變角ok?

Jump

又關我事

Cashed

踢到波都比12m

咪撚搞咁多野啦 0:0完撚左佢咪算

通常都miss

10

屌1:0

比哂機會大家

亞冠笑料黎

艾華1-0

cls咁都12m佢自己都偷笑

角大要了

Var

ok 客隊幫手刷角

記得上面講買無入球係等於買有無12m

不了

角呢

屌你老母咁都俾12m

下盤手足 頂撚住全格

下一隊入球 (第1球)
星期一 2
艾華斯爾 (主) 對 艾納斯 (客)
主 @ 2.27

你老母終於cashed

主fg cashed

退休了

屌你老母 中撚晒波吹12m

爽

利申買左主fg

求角球雨！

上盤手足 到ifc未 好大雨

華斯爾 1-0 艾納斯

針

go

有跟就好，唔想你地成日屌波屌到最後輸

黎緊

話咗會撚賭仔 引你補no goal
賤種波

頂撚住

到左，好撚大雨

輸12碼冇得講既

有無人入角大

睇唔到點12m

角大手足

角大殺呀

大船

咁撚假都有

有跟到主fg 建議試下no goal

索察入未

冇角，跟錯邊

假波

亞冠買客果然係on撚9

推

度下場啦

假你又賭？

有冇反cup睇

即場無7頭

主fg cashed
可以度下場

守撚到完場

吹到客隊又前利記龍
結果又咪下盤輕鬆

希望有奇跡

利記龍出名咩？

9. 5玩完

鑊鑊買上盤㩒屌唔入一係俾人一係輸pen

假波買冷門 fatfat

唔講唔知踢過利記

好彩主盤

所以出左主fg比大家

係咪想迫死利迷
比人抖抖啦

半5全5角

咁易死？咁易死5年前死左啦

7。5s試燈

平半都想驗自己腦

fg

要試腦了

可能1:1完呢
假假呢D野點會比你食全格

驗腦先岩

客隊🈚️過門

all in 角細
兩隊垃圾唔識刷

假到連上盤半格都唔比你要返

我仲買埋和客

8.5都收皮 更何況9.5

屌你老母飛機

假波尼d野點會俾你收番一半

有冇ching有link 2320

排隊收錢主隊

阿漢入未

原來場波開咗

主隊夜

亞冠全部開主

開波買左12倍No goal
點知比個12碼玩殘

會唔會開6.5b

下半0c

停C 37分鐘

兩隊 75-90 紅都痴線 好似開得出1.5/2

有無人有興趣夾份買料

中東真主日

不如跟我？
唔洗錢...

索柏阿漢就入啦

Cup派2

Lm

lm

c呢仆街

仲有無

5.25想試下2.5大

好狗開始訓地晒時間

有隻賣料狗中得好勁咁 想學睇盤
Ching有爐？

快啲入波

LM

唉

9. 5b手足可以訓教

跟我買我倒貼你注碼既10000分之一

角細 入球細 易到

出左no goal 1/3注
岩岩岩4倍主fg中左

有多1c都心足
兩隊垃圾

無爐，有緣就見到

狗會精選 角細

差5c

聽日返工

半5全5 痴線波

屌你老母艾納斯索柏仆街死啦

世界級

睇盤呢家野，中就話睇盤叻姐，唔中咪又係尻up

m狗都俾亞冠撚

9.5 b 可以度定下場

師兄又係你

Lihkg好難跟 無爐？

反cup派1000

隔離個場半9全9

一齊啦

.....我小注仲要10000分之1 園支維他奶都買唔到啦

角球咩事 半5全5 今朝又半8全10

2場下半0角 識賭了

1-2得唔得

停C 42分鐘

無啦，唔想開，同埋有時黑起上黎連燈幾場又比人jer不了

客上力了

套戲似客隊禁屌之後主反擊入多球負碌波

入手左7.5B 希望開到

咪撚一球完

-3c

真係唔要得 明明塔斯干先收完錢嚟
咁快就輸返

還返球12m俾艾納啦屌

想入手6. 5b

見到人地追番變正數 仲羊幾萬
夾份買料 學下都好

垃圾波識絕殺嗎?

講個意頭姐

似咁妹法，劇本

同你同路出事啦

等足水6.5b

屌擺明你燈我啦吓話

買料不如拎啲錢去交學費

真？

跟你買咩？

唔好柒啦 青
大把tg清爐 比錢啲賣料狗做咩

角大又比人迫害，比多3C我啦

希望沖完涼見到1:1

索柏禁屌唔入屌你咩

仲有角大

係呀 點睇

想戒賭了

買左好多啦

客隊係咁屌但永遠唔中龍

45分鐘停屍停到而家

沖到下屆亞冠有機會

我睇緊直播乜柒都無wor

我相信假波係估你唔到

又話客隊陣容大超班

好耐之前pag都試過半4全4定5 個場輸到仆街

佢9up

6c

唉1:2啦

-2c

7c

上呀

見你跟個小新狗不了facebook 有兩隻賣料狗幾勁，有時出free水引人，有跟過中過幾次，不過唔開名，廢時比人話打手

半5全5

7.5s

話黎就黎 7c

俾多 3 c, come on 連c 雅

索柏入波集氣

比多3C我

角大黨要有信念

9.5點叫

3隻

今晚大家會唔會賭球

8c

下場

入唔到角

爆

2隻

一齊叫番個10.5b番黎

拿蛇你賭唔賭？

輸左點賭

9.5 2.5

球探冇角壞撚左？

買左10.5完全見唔到希望

刷c

反cup抽2個含

7.5b cashed

比多1c!

球探個角球壞左

係咁送角

索柏10完plz

比多2C我

送c

主瘋狂送角

比多3c

照殺

來多兩野，刷爆佢

入波未。。

睇到主隊好撚驚屌我都驚no goal比客隊屌爆

又問題角？

送多支ky

Home ng@6.0

馬會88

點解我仲係見到5c既

依家幾多C?

十分鐘兩球

瘋狂送c

365 d角唔update

馬會又封唔撚比人買

8

入波應該冇啦
角就.....應該會無限大

8.5 9.5上呀

2c more

求3c

入波易過角呀ching

same 停咗

差兩c

快入多球

索伯阿漢

有冇手足入主ng

唉屌又會遲派彩

比多兩C我， btw岩岩入手7.5B已經回返本

客好似想入

睇app la on9

9.5b7.5s

想刷角

係都要收工先刷c

9.5s補返先

刷多2隻啦屌

中晒龍門

Bet 仲係5c既

頂住1:0 買了無入球

差啲

1:1super算啦

-3c!!!!!!!!

點解365
5角

輸double

睇曬其他app得5角既

好多網都係5c

8c了

睇wiliamhill啦

-2C

Real8

中柱 9c ft

有冇ching睇緊場波？真係8角？

睇黎又係假希望黎

似9c完

正常返了 馬會又贏

索柏入波未

屌阿 突然8c?

係8c

各位大佬睇馬會啦，馬會都show 8角 咁就唔洗理其他apps

入球啦 追平

1.5 大 9.5 大
抽兩位巴打派100

7.5b 9.5s

我

firm咗

me

快手角球

完法定時間前會9C ，補時10C
FT 10C

lm～

1.5大同路

平時靠app 彈通知
等我仲安心打機 而家唔知補唔補9.5b好

1.5s咪撚又爆

我了

又係咁刷完幾角 就比假希望角大

整多2c喇

絲打得唔得

9.5 plz

比多2c

9.5s gel

比你補飛咋

其實係突然3連角定個app壞咗

最後5分鐘

豬死

客 入 ！

All in ?

整多2x

係突然3角
3角都係分開開出，唔係連c雅

又假希望

9.5b假希望
最多9c完場

又話刷既

9.5b 補左9.5s 1.31 輸少d算

索柏入未？

1130 客入有冇機

一買7.5b 過左唔夠5分鐘就3連c

又撚賭仔

唔該巴打比app玩死

補左7.5b 唔係豬12K但仲有注9.5s
希望唔爆

9.5B已死

又輸

希望比多2c

1.31你買幾多

9999999999999999999991000000000000000000000000快

索柏

絕殺！？！

認識
串左1120主勝 1130客勝

9.5b 900 9.5s 1000

真* 中左派1

祝然

On9?

索柏入啦

艾納禁區內勁射唔入

9.5b 派500 頭1

好似上咁絕殺得唔得先

買左無入波果d應該心臟就爆

仲有幾耐。。

留番佢

球證都幾黑 12碼比主又唔客

無啦啦刷C jm9....

主隊又扮傷曬時間

下場先

好慘

又角膽可以cut acc

吊你老母咁都唔入

Agree

每次受傷就係傾緊劇本

入呀索柏

+5

入定錢

補幾耐?

2c plz

1cccc

補5分鐘 cc

絕殺plz

客抵撚死 輸左先黎攻

開到10c輸100 冇就輸600

ccc\ccc

2ccccccccc

2c

入停屍間

主隊快啲玩角球旗啦，刷多兩C

cccc\cccccc

C呀

一落雨好訓到，恰著咗一醒88分鐘

屌 輸哂

5分鐘cup到 我咩都得

8.5s頂住

頭先上面個絲打 俾我屌屎眼

快入球

1:3 比你

1；30 客盤

集氣9.5B

戒角 9. 5b 88

隔離場半9全9

凍封角球

9.5s @2.07 9.5b @2.13 立於不敗之地

馬會通常完場前幾耐先唔比買即場

好彩無買

又開下盤

入左10k 派得切就入番户口

how many c now

9.5b plzzz

正....兩隊亂鳩咁大腳踢來踢去

冇角了

8c ft

無睇明亮好耐
請問佢正定負

@ky

邊撚個重心9.5b

負

重心9.5s

Happy

唔好再出水plz 會死人

好佩服你有勇氣補飛
我成日貪心買角細就睇住佢一個一個咁爆

屋企好靜

繼續冰封

又假希望撚角大

又比假希望 不如去死

下盤手足出黎啦

好耐無見豬豬

下盤收錢

索柏絕殺LM區

又針

ft 1-0 8c

好彩補左7.5B 回返血。

easy

我呢兩日都喺度啊 尋日又比祖記爆

我買8.5 9.5想4

中，希望有跟齊主fg 同no goal既朋友比個hi我，等我知有人跟，利申想得個知字

打風無風聲

隔離場半9全9有即場殺到人仆街肯定

西亞佬真係低賤民族

你又中角膽

我成個月無上嚟
淨買 無係到屌波

聽日落去cut acc

0135 下盤

同路

一切都係數字遊戲

19射8中 0:0
你絕殺未？

隔離客絕殺ok?

下場一定贏 唔好灰心
btw馬會快撚啲派，我輸唔切呀屌你老母

13.5s爆完已經無心情玩落去

跟左主fg thx

諗唔到輸嘅可能

唔啦

弓喜弓喜，keep住贏！！

客盤

意甲唔敢買角細 震到人都癲 琴日拖連 半3全11
拉素羅馬果場又係 輸到仆街

我都係間唔中先上
專心啲個人無咁衝動亂買

睇小啲人出水真係無咁易分心

唔追=一世輸
下場追= 有機會
0%同50% 既問題

1:35角大？

真

黑到癲果隻

agger

真猁狗買左150k 冠
驗腦 要追番

出面轉平手盤

仲角大？爆廠拉

索柏阿汗爆炸啦死垃圾

赫斯W
漢堡W
甘馬W
有冇同路

漢堡球半都有飛落咁好笑

總入球開 2 1 0 咁下場倒翻轉係7+了

我都唔敢玩呢場尋日 好鍾意半細全大

1:35繼續屌即場

暫時
華斯爾fg✅no goal✅

本身預左輸 3連角比假希望 cls

10c

索柏絕殺未？

黑嘅時候唔好玩有傾向嘅野
玩單雙，比個天幫你簡
我次次輸勁多場都係咁反底

係成日見人出水自己心郁一跟就炒

歡迎

0130主隊22場贏左3場

Ok

索柏on target 9

一開波2c 入左11.5s 見到半3好安心 下半一打開apps見到9c 要補飛走 痴線

真不買盤 玩大細

150k
可能開到呢

Cut 番3年acc先

比絕望更慘既係假希望

ft 10c 00

重點係自己睇完覺得無可能開到，但又見到咁多人出個場，真係會跟埋落去一齊死 輸唔小呢啲波

漢堡包贏唔贏到兩球

開到既當Bonus
其實今場都追左57K左右希望唔洗跳樓

我真係唔識補飛成日見住就比人爆角 但又咩都唔做

追左57k都好多好撚勁

喂大佬呀幾癡線先會買隊未攞過英超既中型班拎冠

買角細爆角真係無得補

屌你呀拿蛇咁撚串

不嬲痴線開

7-80分見到有3-4倍點都落番1/3注 爆左唔洗輸 頂到有錢贏 成鳩日買角細都補5分鐘有絕殺角

一陣個場有無亞冠專家

膽博膽
係咁

之前睇tg 都會跟下 而家直頭入都無入
始終覺得跟人炒 我寧願炒喺自己手上

結果炒到仆街

屌你老母艾納索柏

求水無錢交租

利真係識送番個首名出去

買左咩，想學野，真心亞冠都追到咁多幾勁

針晒

有即場派咗了

信自己唔好睇水
以前成日睇中哂伏

炒係自己身上叫學費，炒起人地身上真係屌都無謂

連中兩場亞冠盤

痴線左先
利伸頭先買左10k 2.5 7k 3.5

例如入11.5s
明明心諗住今次9.5b一定補個大
但一見到9.5足水就會想等到落8.5
之後..就爆到7彩

唔信一陣開大

下場要咩 我都連中

沙拿條垃圾

下場有無lin?

下體會呢d閪隊我一世唔會買佢角細 連續幾次半3全10 輸到我想死

我成日買親角細都係低水注 1.4-1.6
搞到好難補

講起呢場 都中伏

半細左三場一陣呢場應該有半大喇掛

一樣 所以輸左成萬4 而家玩盤追返2000 仲有萬二蚊

一齊加油

我成日都係咁 到見到8.5就覺得穩了 唔洗補 就3連c

半和100%？

而家慢慢追緊 追到就已經好開心 可以慢慢細注買

玩角要mon撚住 好辛苦

我上年贏70k 跟住都輸晒

屌屌佢全場細先

皇蘇角細隊 諗住下體領先兩粒都唔會刷 紅左比皇蘇刷到瀨屎

無cash out?

真啊 但淨係識玩角 其他都唔識玩
遲下完聯賽仲要勁少波 就算有即場都少開角
真係要跳樓

細波連中二場
希望條8串1細波中

次次諗住贏多少少就cash out 點知輸返曬

我9.5s 爆我一角完場

下場買咩

1:35 半大

但至少叫有得補飛 我自己鍾意玩半場主客 夠高水
之後就練心玩角細 長期mon住個apps

Cash out咗10k
輸到有賭仔卡

不賭就是贏

我都想 但靠馬會出糧

亞冠西亞隊唔撚再買 聽日亞冠有返正常隊

重注咗艾雷恩 請買我對家

我而家淨玩角細得閒就十蚊求其搵啲野串下咁

華歷對下體會果場都係 65分3c 70開始連7隻直爆

取回失去的

陰蒂哈德

不過尋日算好啦 多角細
星期六先難玩到癲 場場尾段連角玩條撚

一齊針

依蒂瓜得

星期六比曼輸我半主 13.5s 差d心臟病發

同路allin左

三十蚊一直推

有無link

本多終勝 繼續

屌隻船大撚到 一齊針

亞冠主場=win

星期六單埋輸一注想4

呀伯咪和左

鏝城都贏唔撚到

重心9.5b

得熱阿角細贏到一場 都唔夠輸之後果堆

今場2.5大開撚硬 唔中隨便bin我c

求linklink

All in 左角 輸埋戒賭

唔係平注追數?

你個名

有時想轉玩角大但又唔識買

Miss 左無買
完場睇下中唔中

拿蛇跟了

0135 客隊好似幾勁

主被㩒屌

搵唔到link

鏝猁 鏝車 都角細以為強強對疊就九成細
西班牙打比輸我15k 都仲未追到

連針十口 2.0
都係唔中就算

買左乜?

9.5s

10.5s 安全d

對利雲 對基羅都細 打比半場就8c 飛都冇得補

冇人屌波？

艾雷恩隻船大到咁 等沉都得啦

角大 入球大 客盤 針晒

買小小主fg

比d信心

我講第2場

客fg

買角輸死

聽日好多派錢波

再追蛋蛋

想g

和/客

三日針左15k 有冇追數料

而d波開角真係送錢 9.5s到7.5s都可以買哂佢

8.5買了細

中撚硬 唔洗睇都知

客fg go

不了 好危險

係西亞隊
聽日有中日韓買

入左細佢就會連

乜撚野波 觀眾都無個 得賭仔係到睇

有冇9.5s手畜

屌你好撚means 我完場先睇了
熄撚左90’

同路頂住

等1.5/2 高水啲就入

凌晨踢邊有人睇?

頭先果場上半入左8.5s 半場5c我都唔敢睇
80分打開就8c

含大對三箭場波 含大洗唔洗咁快落飛

三箭食得屎啦 由上季尾一直輸 無哂態

三箭屌你老母呀
三箭仆街

糕

艾雷恩1:0

客goal

哇世界波

靚到

01

0:1

靚波

三箭好撚守得
買佢都係博輸1球

買完客fg秒收錢

亞冠盤咁易買點解會有人輸

巴打齊上

Fg jump-2000

巴打戒未

Sor囉

買左上盤，要驗腦了

未

屌你 未等到大波高水啲就入

齊贏

半大-1

0:2

客ng

再追客ng?

買主second goal

1.75買細即針 on9 追多注2.75

今日4場亞冠得隊火車頭似樣

都未有第2球 定啲黎

火車頭90分鐘先第2粒 屌

8.5S

唔夠5分鐘0:1完場得唔得

想要客ng

定d嚟

有無上盤手足

有

買個客ng試試

請不要消失希望

8.5S有冇同路

杯真係小注宜情 廢到笑

1:1未

半大plz

講真 爆9硬

中風？

半大得嗎

半和ok?

馬會係咁封角引鳩人買角大

見2000已經小注左

1130果場重唔派

留黎玩轉頭西甲好過

扮得好假
升賠要封

傻撚左 我再追埋6.5s先

整個半和先啦屌

封撚左 唔比買

等3.5 先再買

開番 你買

派咗買埋了

等 2.5b 角球

買主個啲同岩岩買客個啲都係懶獨特

未完場 唔一定既

成場波踢緊乜

而你果場係1120
1130賽果都未有呀師兄

半場比多1角？

亞盃 係咁上下
學界d2水準

半和我即刻食屎

咁真係屎都冇得你食了

屌 1:1

半大

食得

食屎

1:1
奇蹟半大

主糕

半大峴場

1-1 玩撚完 針了

睇表演

想問有無人有跟，無人跟唔出了

半大好波加有人食屎

跟左$70

2-1

Sor cup埋

2-1 屌你老母 on99

極速2 1

cls 2-1

咩事？ 2:1了？

2:1 痴撚線

屌

Wtf

88

咁都唔洗食

Nba?

cls

唔洗食

做乜撚野cup埋😂

點樣入第三粒

假撚到

食撚屎！

有冇20秒...

齊心盃？頭場主之後都開哂主

兩分波

半客咁都頂唔住 屌你咩

買左下盤

半場反cup...飛都未撚補得切

主盤持有由ifc變到準備補飛

Second goal 中

個龍踢入自己龍？

下 點撚樣入

Cls 2.5b入左幾分鐘冇耐cashed........

屎都無得我食 cup乜撚

而家買細波就岩啦

會唔會太假 下半場可否刷到傻

Pat屎餵到埋口都唔駛食 笑死

唔使頂了

請不要太過期望

下 做咩事 2分鐘2球？ 個龍死左？

驗腦先 仲要追左2注

只求下半場繼續冰角

唔洗2分鐘

個球場勁大但係冇人睇囉

多謝支持

真針了 輸到on99

早抖又輸2草野

半場2.5大收錢 爽到

買左客一同 主二
好彩未收晒錢，之前睇好客三

屌你老母我個半客高水

華斯爾fg✅no goal✅
伊乜尻柒 半大✅

45 1:1
45+1 2:1

入錢買漢堡

閉門作賽㗎？

客隊個龍一定係暈左啦

NBA

半客頂到44分入去熄通知望住連入兩球做乜撚

笑左客冇龍架？ 2分鐘入2球

[img]
圖片網址[/img]

買客第4球 想追就

爽到

老閪都買下盤

啱啱主反cup有幾多倍

客gel

派?

亞冠假到咁以後black list

F5見到杯左

Me

等爆多注

5倍幾姐

365連震兩下

5倍幾到

咁樣冇龍法仲邊有角

買咗乜

笑死

鐵膽 3:2/主其他

支持冰封
Allin 左

我買嗰陣5.4 最過見到5.7

呢場2：2完場

on9波

垃圾唔撚睇了

下半就唔識入架啦

妹到完場可以

4.5s收息

好假

3注

5注垃圾杯全中

你仲假啦 垃圾假分狗

頂盡比8角你

假撚到 有種殺撚埋我注8.5s

上網搵場學界望下半場比數 （2:1）
睇下完場幾多 之後買波膽

唔好alllin了

追左2注入球細 半場比人搞掂晒 on9波

明燈！

Allin左客盤點算

唔好亂講野！
我今日針左好多注啦！
俾我中返次8.5s

入錢

又all in

諗住追快d

好撚嬲！

T